其實我買部手提電腦主要用黎睇股票圖 咁仲需唔需要用I7 core+16g ram?

想買多部手提電腦黎睇股票圖+trading，上網睇過microsoft surface laptop3 i5+8g ram價錢平過i7+16g $4000左右。

我都係開一個畫圖程式+幾個股票網站即時圖，上網睇d人講買手提電腦唔好買平機唔好買8g ram，但我咁既用途其實會唔會i5+8g ram都夠用

首名回覆者牛年發大財

ipad都夠喇

買Ipad 喇

買多個mon好過
不過睇你本身開幾多圖, 會唔會行API做運算

ipad用chorme 開binance會死網頁

我都係用黎畫圖同會長開咁樣only 我遲d會移民 所以想順手買部手提電腦旁下身

連嗰4000都要諗 仲話炒股票

用AMD仲開心
平d，長氣d

一語道破

surface冇維修，你平平地買部asus 或者dell或者lenovo 啦

8g 你開得多chrome 就lag

# dell

# lenovo

# asus

講真
上面話齋
幾千蚊都要諗講咩移民

surface冇得整，你估macbook就咁扭開d螺絲就開到機背咩？
睇得surface
即係唔自在有冇得custom/維修
都係外型/輕便至上
佢唔買surface,都係macbook, dell xps之類輕便ultrabook
佢自己本身又唔係電腦白痴
打唔打爆部機嗰幾千蚊都要諗

i5 5xxx 16gb ram +ssd 用到而家

disable page file, 得閒換電 is enough

關咩事

是但一隻爆升股 一日就賺到一部腦啦

下下咁諗比你賺幾多都冇用啦

預得拎去移民用就買好d啦，你預去到都有排用，點都買部中價文書機啦 7-8k

咁記得買有國際保養嘅

炒股票炒到電腦都要慳
你都係去月供2800啦

月供2800 好失禮咩

你份MPF 如果管理費唔夠低分分鐘2800 不如

講撚到盈富基金唔駛俾管理費咁

MPF 係收上加收明未

求其搵隻北美指數基金已經跑撚贏隻垃圾2800啦